香港攝影記者協會 : 沒有證據顯示郭顯熙曾將照片轉交警方

網上討論區有人指稱，懷疑香港攝影記者協會主席郭顯熙，與警方勾結，例如在示威現場拍攝示威者「大頭」再轉交警方。攝記協晚上召開特別會員大會，會後發表聲明說，郭顯熙承認對自身的工作處理不足，在會前已辭去主席之位。

主席職務暫由副主席陳奕釗署任，陳奕釗說，經過會議討論後，沒有證據顯示郭顯熙曾將照片轉交警方，雖然郭顯熙已提出請辭，會員仍提出沒有約束力的罷免動議，結果以52票贊成、2票反對、5票棄權及1票廢票通過。

陳奕釗表示，這次事件引起公眾對攝影記者的疑慮，會方感到遺憾，希望往後能令會員及公眾重拾信心，亦希望各攝影記者緊守崗位，以專業態度報道事實，維護新聞及言論自由。

反對係tvb記者？